唔做九成按 點搵人幫班大陸炒樓狗接貨走資套現啊

醒下啦 而家買樓真係好撚蠢

出埋政策托一托市 等領導先走高位散貨之後你死你事

你最醒, 快D放哂D樓去換美金啦, 半價同你接貨

屌 身邊有藍絲/傻鳩 比多d信心佢地買 差少少先上到車既 叫佢問晒親朋戚友借錢上車 你講呢冇用 負資產再冚家產就真係有用

呢條友轉死性

十年前如果聽高登仔講唔買樓而家就..
歷史係不斷重演

低價買ga業主賣樓散水，去移民走資。新一班接貨供樓綁30年。
樓市gogogo

同意，想散貨走佬再攬炒

睇黎你有樓係手

特首特登幫藍絲上樓
藍絲唔係咁大個着數都唔識攞
比啲黃絲搶曬下話

其實上手業主係咪大陸人 你會知

係呀, 有小小閒錢, 今次見又係機會, 膽粗粗又想執多劑......

有D人話呢次施政報告係俾大陸佬散貨, 之後大跌, 用腦諗下就知冇可能, 俾咩人散貨? 人數少對樓市冇影響, 人數多點唔會走漏風聲? 大陸佬仲唔搶住散貨咩, 你有冇見大量放盤? 封盤即刻加價既就有, 每個放盤物業都可以上田土廳個度上網check到, 俾幾草野就得, 業主係大陸人既話, 你睇英文名會分到, 同埋, 高官有冇偷步賣樓? 偷步買就有一個通哂天

見你咁比心機覆咁我覆覆你
香港經濟好大部份係地產相關（起樓，經記）組成
香港融入大灣區其中一個任務就係南水北調
你香港GDP per capita 咁高呀嗎？拉你啲錢上去
大灣區多左supply 又一小時經濟圈你估樓唔會跌？
政府一定會話「樓市價格係市場調整，香港係自由市場」
偷步賣樓又要轉手又比人查難度大，托市期間慢慢賣未遲
偷步買樓呢？睇新聞啦，出埋黎道歉啦（當然無事唔使問責）

最後
Block得 高級五毛
幫人托市接火棒？不了